歐股痴撚線，都唔係人玩既

跌快升慢,今日全世界升佢都可以跌。

咩證券行買到歐股 ?

輝立証券

不過買賣費用肯定好貴

有間X盛細行都好似有得買